城大禽獸 俾人貼通街

shitty +1

Legacy Yeung

Legacy

我住將軍澳果邊都見過呢張野

好靚仔，佢轉基摸我好過啦 ，千奇唔好搞啲細路仔

呢張好耐喇啵

真係變legacy

之前都見過張poster講過一個女人，話欠債唔還錢，又話佢做雞咁，個poster入面個地址係同樓上個張一樣。應該係兩母子關係。

ip都唔駛Check

Legacy個名仲柒過Sky...

正所謂臭坑出臭草

legacy 佢都好有自信下

好耐啦，之前連地鐵車廂入面都有貼

係地鐵車廂見過